［集思廣益］［冷氣軍師］藍絲依家各區都有活動，就係反擊時

行動目標：令無人再夠膽自稱藍絲，或者講黃絲都有地方做得唔好，統一軍心，藉著藍絲在明，黃在暗，快速突擊，以振已方士氣壓對方氣燄，令每個藍絲活動都令對方有所損失

行動環境分析：
藍絲通常有50至500人不等，
勇武藍絲通常少於5%
附近通常有5架狗車巡邏，狗力不多於50隻

場地有機會室內，亦有機會窄的街上，橋上，甚至廣闊馬路上

建議：
必須有足夠人數
有人睇水，因為有狗唔會夠打同有戰力損失，或者有街坊look拖延時間
行動與時間競賽，時間死線是狗力到達之時，有狗時，有動手的人立即離開，無動手的人街坊look阻擋，咁就無方法告得入
萬一有左膠到場，立即拉開，阻時間者，即幫狗拖時間，令勇武義士不利
其他請大家補充

佢地入面有休班警 便衣警 諗下點解決依個問題先

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

good point
相信狗既做野方式係，無足夠人數唔做野，佢如果有卧底，應該都要先call增緩，令自己免受傷害先

大家有建議，可以隨便講

pish

推

强酸水，hit & run

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

藍絲係我地護身符
佢地係到狗好難開槍

小弟猜藍屍會繼續去分區撕 Lennon's Wall
如果要同藍屍正面沖擊, 我地就最少要有藍屍五倍既人, 唔一定要係勇武, 和理非都得.
如果現場藍屍有50人, 我地最少要有250人
如果現場藍屍有500人, 我地就最少要有2500人

吹雞前要先在安全既地方招集手足, 招集可能都要預一個鐘時間, 集合點要有人睇水.

如果啲狗走出嚟, 就扮路過, 或扮鳩烏, 「慢慢快閃」

行動 update:
不如今日集中人力去銅鑼灣鳩烏啦

5倍和理非都冇人
狗黎到見人就衝
然後和理非即刻跑走
唔會保護到前線
一定係快閃返佢哋

只有一個方法可以有效打擊藍屍

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

係呀, 其實琴日淘大啲街坊唔夠義氣

咁就唔好正面沖擊
咁就不如藍屍撕紙, 我地再貼過
藍屍再撕紙, 我地再再貼過

唔使話大既重建 Lennon Wall 工程
每位巴絲喺屋企自己寫定十張八張 post-it 紙
行街路過, 一有機會就貼囉

每次要有骨折和一打門牙才有阻嚇作用。藍絲收錢都要蝕底才有意義。帶辣椒醬幫對方洗面馬上可以癱瘓戰鬥力。

依個真

香港人被打被性侵被殺被淋漒水
今時今日的香港, 人地十五我地都未初一
仲掛住考慮會唔會犯法會唔會刑事
因為大家仲覺得仲有未來

係後面拍佢膊頭話"呀sir 你跌左張證"

休班警最初多數2～4個一組
如果對家無委任證自己夠人就唔好再嗌/爭論
應該直接打/搶人

唔 好 再 晒 時 間 嗌 有 無 委 任 證
無就係冒警越權唔好比時間班狗增援
有就做街坊圍/拍片 一定要影到無出示委任證
留record比手足打官司用

開遮！私了！開遮！私了！